「轉陣」和你sing 升級為 25K和商場攬炒

25K用高調人海戰術 係網上收風
總之 一有行動post 就一定重狗
不惜犧牲商家攬炒

咁咁不如出多啲文宣 等班狗同商場攬炒囉
Sell HK

流水 開花
Be water

以前佢哋怕影響商家
依家佢寧殺錯一萬路人
都唔畀一個手足走

讓25K 繼續黑

自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

繼續借力打力

第一日就話有狗就要停同走，
最後一兩個人唔肯走，
死都要唱，跟住有人見到有人被拉，
就話和你 sing 高風險

聽日講去沙灘sing,熱死狗

主力sell hk